香港人依家搵工真係要十項全能

5份工合一，得12,000蚊一個月，呀 Chris 你係咪食撚左屎嚟

做過海豹突擊隊同中情局, 自薦時薪$40 請唔請

有齊呢d就唔洗做你呢份啦

仆你個街
想做義工都唔夠資格

IT
會計
出入口
Sales
音樂教師
真五合一

做果位一定係職場版攞你命三千

佢應該係想請我呢啲咁全能

其實應該仲有倉務

到底佢叫Boss Chris
定佢係Boss叫Chris

有冇做過琴行吓 冇呀？咁40蚊好似高咗少少喎，一係37.5做住學下嘢先，表現好過咗試用期公司會加返畀你架啦，後生仔唔好咁怕蝕底，難得我哋公司肯畀機會你學嘢，仲唔洗你畀學費

招聘好似唔俾寫「某性別優先」哩啲？

寫男性優先先會出事

d對白真係難聽過粗口

我in文職
閒時要拆櫃 執倉
跟車無返 仲可以遊下車河
覺得寫字樓悶 去派埋傳單
仲可以返6日

垃圾工

有錢學到8級琴 仲貪你果萬2蚊

識吹走識鐵達尼請唔請

出去教都唔止兩萬啦

走音*

相信Chris得罪人，而家比人放上黎玩

女性優先告得？

請CIA探員？

識吹走鐵達尼即刻請

你識 Boss Chris

whatspp玩9下佢先

幫boss吹呢

識 但淨係做title應做嘅嘢囉
唔通做音學老師同你去做埋採購呀

得，性別歧視

9000$點生存

係9000-12000

海底撈請人都好誇張，不過佢應該冇咁低

得嘅其實，俾120,000一個月實做到

唔識
但放依d咁既requirement盞比人放上網屌，仲要放埋自己電話號碼

寫埋女性會優先咁樣ok咩？唔驚比人話告？

9,000一個月，頂薪12,000

告得， 女性優先

識樂器去教琴唔好

咁佢都應該得罪人多

推

講個笑話 男女平等

急不及待想玩玩了

Hi 平基會

仲有秘書，admin
採購
接聽電話(CS)

Job successfully reported
Thank you for helping us identify suspicious behaviour on Indeed

咁唔爭在比埋間公司我啦，反正我都一腳踢，呢到簽個名ok架喇boss chris

女性優先

都係9000蚊個月你ok

可以寫明女性優先架咩？

Part time派傳單

女性優先合法
男性優先係歧視女性
好似係
#女權撚

boss chris

手快打錯姐，其實人工想打$90000-$120000

應該都係

屌你老母 返印度食屎啦你個含家產
5合1 你老母出9000-12000？
洗碗都高人工過份西工
執柒左佢啦

On9999999

狗都唔屌

真係要全能都仆街先得

出得萬二蚊，乜鳩都要識。出唔起錢唔好學人做腦細啦。

全知全能

係咪寫漏咗兩個0

已send 開佢價6000
希望肯請

留意番人工係寫9000-12000
9成9一定係offer你9000

報平機會告鳩佢性別歧視

山神都做唔掂

哩啲boss一定第一次做boss
佢請到人既話實以為個員工一定聽哂佢話任勞任怨

我呢啲為興趣嘅
MBA 演奏級鋼琴 8級樂理 仲識洗廁所
一個星期返7日
我收4500就ok

返六日，每日九個半鐘（飯鐘唔計）

你份cv咁屎，貼返$4500俾boss chris就差唔多

好好架喇
勞工處請it9都要8000
佢教琴做sales有9000仲要搵到客有commission

女性優先
去平機會投訴佢啦

仲以為會有人whatsapp佢

做炒散仲好搵

痴撚線

可能返一星期呢

山狗唔踢曼聯可以嚟做
不過佢時薪多過你月薪

法律+工程+8級鋼琴
女性仲要後生靚女優先
盛惠9千 衰撚過大陸台灣

有冇人幫全能到仆街整份CV Apply呢份工

Boss Chris
係佢姓Chris 定咁on9 自己係名前加個boss

Boss Chris 不如我比12000你 你扮狗

好耐之前中學啱啱畢業 試過去畫室見工做助教
諗住做下part-time搵少少零用錢
一嚟到個老闆娘就話淨係請女仔
要求方面要識油畫 水彩 acrylic 素描
手工方面就要識輕黏土 紙黏土 縫紉 小小木工
另外要幫佢做傳單，即係話要識Photoshop 同 Ai
平時未有學生上堂嘅時候就幫佢準備星期六佢去學校教班嘅用具
咁我就話都冇問題嘅handle得到
佢問我有冇工作經驗，我就同佢講啱啱畢業
之後佢就瘋狂壓我價，得42蚊一個鐘

咁全能唔洗去佢到做啦

有呼吸有心跳就可以做炒散
夜收工有津貼 又有canteen包食
唔怪得而家無咩人學琴

Sorry

呢個能力夠做掃地架咋喎

海底撈15K底薪 + 分紅
另外好似仲有跟強國果套計人頭分錢 eg 一日serve左幾多個客就分返相對既錢
不過海底撈啲服務要求好誇張 要成日對住香港西客

係12000都未必有

admin呢

做到經理好多津貼的，不過真係好難做，而家都仲請緊

要幫個客洗腳,轉頭又要入廚房

真·全能到仆街
好想知有冇人符合灑佢d requirements

9000
USD?

8級去教樂器啦 仲做你呢份工

比客罵都要笑笑口 不如去炒散
鐘意就唔返

有冇人Whatsapp 左boss chris??

見你咁有誠意，我加到9100俾你，唔洗多謝，俾心機做（狗）啦

女性優先？樂器？吹蕭？

跟住話香港人唔努力 要請大陸人
但係問題係
大陸落黎個堆點會想做野
就算係做都搵份油水高d

而大陸有8級鋼琴個班都係有錢仔富二代
洗乜落黎做

份糧打少左個0

有次睇到份工請司機, 除左要識渣車之外, 居然仲要識影相+用photoshop,ai 屌你 你請designer定係司機呀

慬法律,醫療,機電工程優先

$9000
良心僱主

公司logo都無

鋼琴8級

睇黎得山齊士先apply 到份工

一世都唔會請到人

得一個負評應該係boss chris黎

富婆影風格照要搵個司機ps 埋

Boss Chris

腦細真係唔使做
有奴隸同你做哂
我十項全能自己養起自己有餘
凸登嚟報你份工 進貢你

真係唔可以怪班後生入政府
有時聽到某啲節目啲中小企老闆喺到呻請人難
屌你自己出咩offer先 人唔笑狗都吠

hi Chris

女性優先 係咪告得

呀豬呀狗入去坐都二皮

見佢寫咁長已經tldr
都知寫得長一定要求多多

可以點駁佢 學佢老母？

起身走
分明撚你狗

佢女性優先係要黎做咩

我公司都請清潔工

有以下要求：
同時持有
法律 醫學 會計 工程 嘅 學士學位
精通九種語言
5種樂器同時考獲八級或以上

開價 ：4000-6000

大把人爭住見工

陪老細

屌你 咪同我爭 難得我一身好本領無地方可以用 宜家有地方俾我學嘢同證明我自己 我倒貼6000

大美帝國 CIA

咁既要求個人工係咪打少左個零?

話俾機會你學嘢真係難聽到

可能得Google先合資格 不過佢唔識清潔

女性優先？平機會見

有8級琴勤力少少一個星期都成皮啦

擺到明香港請不到人，轉請隔離的「中國大陸磚材」啦！

Boss chris偷偷留下負皮就走了

我包食得啦 31日唔休息 放包狗糧係門口我自己搞店

通常寫9000-12000嘅閪工永遠唔會俾12000你 一撚定壓價

美金？

放心 包狗糧都應該係大陸貨

差唔多如果5合一

個boss chris做請人個位都未必有依啲能力啦

寫得女性優先已經知間公司係低能

Chris Paul

有冇人Contact佢 屌柒佢

$8000請唔請，想做爛個市

呢個post得一個負皮

萬二你就想呀
人工有range=俾minimum個數

千祈唔好炸佢個whatsapp同係咁打電話比佢 63570218

又要識IT 又要識會計 仲要識音樂
是旦識一樣都至少萬二啦

男人

開間垃圾名喇

渣ga

利申，神

做過美資大公司老細二十年
38蚊一個鐘ok了

9000-12000
唔識會計扣一千
唔識it扣一千
無sell過野扣一千

先得果萬二蚊

Familiar with VB. Net, SQL, Java, Java Script, C#, Crystal Report, Web-Script, AJax, Net, XML, SAP, SAN , PLM, J2EE, JSP, DW, ETL, LAP, ASP, RPG, IBM Websphere, Oracle, Web Method, MFG/Pro, Progress, Linux, Powerbuilder, Dynamic AX, POS, J Query, ERP, AS400, Frontend / Programming, Backend / Server, Lamp / Wamp, Cisco, YUI, GWT, JSF, HTML, PHP, JSP, Spring Hibermate, Rest, JSON, PMP, Prince 2, Web Java Dev, DB2, Magento, Epicor, Delphi, Mongodb, Linux, AJAX, EUC, ITIL, SLA, KPI, Delphi, BPCS.

打少左個0

9000-12000 姐係少過等於9000

單手揸爆紙杯ok?

D琴行好撚仆街架 賺咁多都出手勁低

寫到天花龍鳳 請又咪係熟人優先

德國佬

要識音樂要八級又會計又寫網頁仲要識秘書, 何猷君都做唔撚到

Ajax出咗兩次喎

女性優先已經係歧視

明明店務員又要識整網頁先好笑

點解勞工處搵親嘅工
都係勁奇怪

女性優先已經告得佢

點解女性優先？

咁咪低過最低工資

大部分服務業請人都係咁 講到你一定要識文書電腦
到最後咪又係睇你本身工作經驗同interview表現
份工亦都唔撚關電腦事

愈細嘅公司愈要你十項全能而人工又唔係高
Start up都話“有機會”開高少少 “有機會”發圍
Fg果排見工 見識到唔少生存左十年仲係得4個人都冇嘅細公司
一係就番6日萬4蚊都開得出
一係一聽工作內容就知係做哂老細要做既野
老細唔勤力又冇本事發大間公司
想hea哂d野比人做 價又開得低仲諸多要求 抵佢地請唔到人 請都請唔到勁人

大公司反而乜柒都唔洗識
正常叫價 正常番工時間 正常福利
Interview果陣呃下人就入到

奴工處一定係放勞工假(相比銀行假少幾日)
冇雙糧冇花紅
7日年假
每星期5.5/6天工作
就算公眾假期冇正日放(年初一至三、聖誕除夕正日唔放 30日內補返日禮拜四俾你)

黑心僱主老母俾狗屌!

全能到仆街

Chris Bosh

Music grad教樂器400-500$up/hr

真 細公司先煩

sorry 女性優先

女IT狗
識樂器 有秘書同會計資格 識埋出入口嘢
咁都搵到仲驚

而家啲餐廳仔請個樓面都要開14k啦
點解仲會有人好意思開12k請人

正確嚟講，係得9000

山神黎做都分分撞變山墳

鐘

佢呢個唔係勞工處
我試過好多工係頭一年冇果7日添呀

你錯啦
通常只係會俾最低嗰個數
啫係9千

6357 0218
對住啲閪顧住, 呢舖好玩了

香港細公司10間有10間都係閪
所以永遠都只係請到FG羔羊,見識過某行業,10000返六日,紅日要返冇補假
仲立撚晒你啲功勞,你出返黎根本冇野揸手,因為出黎D野個RIGHT係公司
人事又仆街,如果入面有一兩個小人/閪腦細都玩得死你,醒目少少都一早走
大公司見工踩到入去,唔係特別ON9都唔會出事,但人工福利就多數好過
蚊型公司,工作量平均好多,權力分散D冇咁易比人玩,寧願做隻郵輪既齒輪仔都唔想搭隻沉緊但D垃圾仲為緊自保踢人落海既船

鋼琴有8級都唔屈就係一間不知名琴行啦

4樣野都識， 人工有冇3萬

懷疑係請特工進行秘密任務

真係想請女仔都唔會寫出黎啦 成個觀感比人睇到係好差

根據勞工法例 入職第一年係無年假
做滿一年先享有年假
換句話講即係你頭一年工作係儲緊年假 但唔少公司都會放寬畀你預先請假

其實呢d工會有邊個in

Chris肯定係琴行得佢一條垃圾
個個月都僅僅維皮
做十年都零增長嘅垃圾生意

女性優先？ 犯左法？

好吸引

方便食女

Whatsapp in下先

就算佢寫明又點
無人會夠膽告佢

講得出做得到
你唔倒貼3000 你老母死全家

女性優先？

用美金出糧我會考慮下

職責明明係收貨同管理貨存

有冇人有素材？what’s app撚下佢…

咁個老細負責啲乜？ 請人?

仲做文員？梗係做看更啦，萬幾兩萬蚊個月

有咁既底既人
買得起你間垃圾琴行
自己開間都得

8級琴萬二蚊

細個17歲做飲食文員，9000一個月，初頭只係做data entry
無幾耐佢叫我做埋計糧，我乜撚都唔識亂9咁計 佢都照出 叫我做呢啲extra我無拒絕，佢就開始來料，叫我做埋樓面出菜落單洗菜 最後我頂唔順走，佢話加我3000叫我留低，我屌你啦 12000做哂文員會計樓面廚房，發你個夢

性別歧視 告得

山齊士有新工撈了
唔使係曼聯做義工

不如直接寫
全知全能優先
耶穌都唔夠做

咁樣登嘢有冇人玩9佢電話㗎

比你中晒都唔會offer 12k比你
都幾撚肯定

8級琴做乜鳩文員

咁嘅人工搵狗做咩

認真有咁既條件10一個月唔過份掛

電話6字頭 90 00後

原來得90 00後先可以開新電話number

點解咁多人覺得有12000
佢寫得出9000-12000
我覺得9成9都係俾9000

15年行街sales經驗,
之前想轉工,搵左份公司新,但覺得有得發展既。
我cv寫明最少萬5底+gp10% 佣,
個hr叫我去in,
傾左輪,基本都ok,佢先話最多比萬2+gp6%
我已經嬲嬲地,咪話同我要求差太多。
條撚樣又係話學野乜乜柒柒。

我即拎返份cv,同佢講:
我係來公司做野,幫公司搵錢,
唔係來學野架,
我入呢行果時,你老細都仲返緊學,
如果你想平價請個人學野既,
你搵d啱啱畢業架啦,無謂叫我來浪費大家時間。
要學既請你學下睇字先,我寫到明要求幾多你都唔識睇?
之後我拎野走人

講真,有經驗行街sales咁難請人,我真係唔怕你唱我,行家大把人識我,d人一定信我多過信你間濕鳩新公司

D公司成日以為自己開好撚高

WhatsApp問下佢係咪打漏左個0

識整火箭 可每天工作十二小時
叫唔叫到九千蚊

頂薪12,000 笑撚死

你係bc？

8級琴其實出去私教揾唔到生意，最多教下琴行

請唔請義工？

認真， 有冇兒登仔whatsapp條友屌柒佢？

間公司 唔會好得去邊 可能仲好閪tim

9000咋傻閪 你試下開多過9000佢覆都唔想

起條仆街底啦
屌你仲Boss Chris

同埋6字頭有幾新? r撚哂頭 好似10幾年前已經有

前年去見一份19冷氣學徒工，我要求$11000，個老世話人工$9000都比多咗你，原來$9000已經要十項全能，唔怪之得d老世會咁樣講...

做得到老闆

report job

寫明女性優先 可唔可以告平機會 ?

12k咁多
想比返10k一個月佢請我

試用期三個月$9000 之後$12000

屌你老母搵你老母做啦

痴撚線公司

齊技都仲要派傳單

女性會優先

女權撚召喚
@月野兔兔

所以話咩為學野入細公司真係戇尻
如果一間公司係個行業做左十幾廿年都仲係咁細
完全冇發展過 證明左佢生意額根本都冇多過啦
生意多一定會業務拓展請多d人
大部份哩類蚊型公司都係食緊老本
仲有堆老屎忽係到唔知做乜尻
入去間咁嘅野期望學到咩?

做完幾年出到黎，又冇人識你間公司乜水
對cv冇乜幫助
轉工hr又鐘意望住你上份糧加
除非你話做完打算出黎自己創業/食哂間公司D客走姐

細公司一係賭start up
一係做擴展得極快既細公司 (識人做IT公司 個老細專做政府生意 開左2年 D生意已經好到要請30幾人 仲接唔哂單不停請緊人)
一係就做話就話細公司,實際under大集團 有條水喉射住嘅公司

得哩D公司係真係學到野+比得起高人工
其他真係咪撚做
例如果d濕尻琴行呀補習社呀 蚊型進出口貿易等等
裝修/技工 果D手工野唔計

腥講啲僱主真係⋯

比人鬧仲要笑笑口 似隻狗 好好笑

15年 咁點解唔搵翻d 行家公司嚟做

新公司如果係見hr 唔係見老細俾著我寧願唔見，因為實俾d垃圾hr撚

留名等睇呢d工請唔到人

行家公司,間間都有舊人四圍插晒旗,
新公司有新發展,叫做幫佢開荒。

咁又係

一睇都知boss chris得罪人 比人玩9佢

會唔會又係登幾次扮請唔到人 之後輸入內地專才

仆街，佢個post有性別歧視喔，可以去告9佢，雖然個job應該冇人會做到。

某啲工種好似可以寫明淨係請某性別，因為工作需要只有特定性別做到。

請員工定請奴隸

樓下班綠van佬都有13k

講咁耐竟然仲未有人搵boss

其實乜人會負皮

可以報警？
寫明女性優先

無人報警玩大佢？

利伸：花生友

其實呢份閪工真係有借刀嫌疑

但我 post 出嚟係因為聽過d細琴行真係好多要求

一個人做10個人既野

幾千銀
請超人

老世 唔鍾意可以表達下意見架喎

佢今晚要起身痾夜尿喇

通常得一個職員，緊係要咩都識啦

喺鋪頭放部電腦比你繪圖同整網頁

咁人工都要有翻合理嘅價錢啦

24000都冇人做啦

on9

其實暗示佢想搵老婆！

個腦細其實唔太care條女識唔識鋼琴
如果識吹吹簫可能即請

識吹簫仲唔12萬1個月

每少一個技能減1k
不如做義工

剩係一句女性會優先已經觸犯歧視條例，再見 Boss Chris

做到就自己開返間啦，仲幫人野工

打*

女性優先 性別歧視

有咩咁出奇，你去jobsDB recruit個d求其禁個IT related都好多呢d十項全能唔make sense既工

左下角 report job
完。

未post上嚟之前已report

30

勞工處=閪工集中處

上左hk01未？

屌